[理性分析] 其實恆指24000點樓下 買2800根本無得輸

今日2020年3月26日記錄：
盈富基金（2800）收市價$23.60
無人知宜家恆指見底未
但可能性只有兩個
1. 21139.26已見底
可能10年、20年
甚至永遠都唔再見
咁既情況下 現價買2800
完全係無撚得輸
因為等佢升到咁上下 收息又得 長揸又得
任君選揀
2. 21139.26未見底
如果現價買入 最多都係正股驚閪
長線黎講 恆指點都會再升上去
現價就係低位
再講啦 如果跌穿二萬一
新低可能都係萬八左右
其實現價買 最盡都係坐25%
長線都係有息收 又可能半年就升番上黎

所以
與其等一個最低最低位先入市
或者一個唔知會唔會出現既股災
不如現價就買入 再長線持有
話唔定唔入市就錯過十年一遇既機會

贈你八字真言
溝貨撈底 正股驚閪

潮文萬能key呀清

講真野冇人理

21500已all in 等數錢

呢個真

正股驚閪？

點解唔買7200

2833 同 3115又點睇？

好詩好詩